
                      Después de leer la crítica de Boyero (el pais) creo q hasta los pitufos hubiera superado las expectativas. En todo caso,sin llegar a obra maestra,una película para disfrutar de los detalles.muy buena banda sonora (puntazo el de buika),notable alto banderas,sensual como siempre elena anaya,y una historia q te mantiene en tensión las 2 horas de película,tanto por los saltos temporales como por la,a veces,fotografía ciertamente remueve-estómagos. Notable
        
            